[![DevMaker](https://i.imgur.com/Yh0YIly.png)](http://devmaker.com.br/)

# Weather App - DevMaker

## Sobre
App que mostra informações de temperatura e previsão do tempo, utilizado como avaliação pela DevMaker.

## Funcionalidades
* Listar a previsão do tempo de Curitiba, Florianópolis e Ivaiporã;
* Acessar uma nova tela com detalhes da previsão do tempo da cidade;
* Implementação do Google Maps para apresentar a localização atual do usuário;

## Ferramentas utilizadas
* **Recycler View** junto ao **Card View**;
* Layout baseado no design pattern do **Material Design**;
* Biblioteca **[OkHttp](http://square.github.io/okhttp/)** para requisições em web services;
* Biblioteca **[Picasso](http://square.github.io/picasso/)** para processamento de imagens;
* API **[Open Weather Map](https://openweathermap.org/api)** para recuperação de informações de previsão do tempo;

## Download
* Para utilizar a demo, o dispositivo precisará dos seguintes requisitos para garantir a funcionalidade estável do app:
 - Sistema Operacional com versão igual ou superior ao Lollipop (5.0 - API 21);
 - Última versão da Google Play Services instalado;

* [Clique aqui para realizar o download de uma demo do app](https://drive.google.com/open?id=1HLqniZ_jopBMrBuPGuCKSrKf9nvnwp2H);